【反極權】急！請聯署將香港警賊列作恐怖組織

簽後請到郵箱確認
可憐我寫咗咁多嘢
請入嚟簽一簽

請幫p牌推

己簽 推

推